999熱線勿濫用

警方呼籲市民，999熱線應在緊急情況下使用，切勿濫用。

本年首六個月，各總區指揮及控制中心共接聽1,073,892個來電，其中約66.2%屬需要處理的求助電話，其餘屬滋擾性或錯誤撥出。

警方指，各警署能迅速處理大部分非緊急案件，市民需要時可直接求助。

大家千奇唔好濫用警力

大家唔好報警話大西北地方有事
以免分散警力